阿仙奴17埸不敗,今季英超作客勝利次數已經追和上季

雲加

有不敗冠軍再針

咪又係排第5

吹到愛蛇點勁點勁

一日仲用沙加
我都日日屌7愛字頭條廢柴

問題係唔用佢用邊撚個

以為排緊第一

你無啦啦請咩針呀

求其放個識跑嘅都好過佢啦
擺啲小朋友出黎都冇咁火滾

用托雷拉 法國後生仔 同奧燒做中場有冇得諗
前面就奧巴中間 義和b 同米希

細梅 xhaka mk
雲加留低嘅毒瘤 前中後各一個

今時今日仲mk

用沙加呢d垃圾都不敗

多仔舊人馬有papa 奧巴 米希 有加成吖
舊隊友有默契 果陣高普教出黎嘅嘅多蒙特好痴線 成隊好似flash man 咁

mk 尋晚都好過Iwobi 啦
真係比教授教壞

Mk球單刀同飛機

我屌咩 mk好過2&b？？？成晚冇腳好波 全部有機會嘅波射走曬 係咁交失波過人又過唔到 比波又人前波後 第一球入波都係靠2&b 奧燒級直線先入到

尋晚進攻力度明顯唔夠，飛機波又多。難道聖誕魔咒開始嚟料？

發覺阿狗真係盲反iwobi
輸果球反擊成堆人屌佢喺人地禁區扭失波

球王2&b

你有冇睇架

有冇睇今季 西到呢

mk跟杜曹先勁咋
仲要勁得一季

你on9

17>49

上年同一時間 第13周 爺爺排緊第4
愛蛇宜家排第5